自稱黃仲用緊抖音微信

大家點睇自稱黃, 但係仲用緊微信仲有抖音。
我用咗超過四個月叫佢哋唔好再用， 但係佢哋都當我成個戇鳩咁。

我都無用微信了， 抖音更加裝都無裝

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大把連登仔仔買腥簡航空機票啦，又唔見你出嚟屌

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁叫黃